{
    "question": "Karya seni tiga dimensi yang sering kita jumpai pada dinding candi borobudur dinamakan .... *",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>relief candi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena relief berada di dinding\u00b2 candi yang diukir hingga membentuk 3 dimensi.</p><p></p><p>semoga membantu yah, jangan lupa kasih 5 bintang</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tanda-persegi-panjang-pada-lagu-topi-saya-bundar-adalah-141",
            "question": "Tanda persegi panjang pada lagu topi saya bundar adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>untuk menambah irama dari lagu, dan agar kita dapat mengetahui panjang dan pendeknya pengucapan lirik lagu</p><p> sorry if wrong</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pada-tari-tunggalpola-lantai-menunjukan-ajumlah-penari-bje-774",
            "question": "Pada tari tunggal,pola lantai menunjukan...?    A.jumlah penari\r\n\r\nB.jenis gerakan\r\n\r\nC.arah gerakan\r\n\r\nD.posisi penonton",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c arah gerakan</p><p></p><p>smg mmbntu, jgn lp folow</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hak-seorang-siswa-di-sekolah-adlah-641",
            "question": "Hak seorang siswa di sekolah adlah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>hak seorang siswa di sekolah adlah?</p><p>*belajar.</p><p>*menjaga lingkungan sekolah.</p><p>*menaati tata tertib sekolah.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "memotong-kain-atau-kertas-menjadi-bentuk-atau-pola-tertentu-sebel-846",
            "question": "Memotong kain atau kertas menjadi bentuk atau pola tertentu sebelum ditempel merupakan langkah membuat .... a. kolase b. aplikasi c. mozaik d. montase",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.Kolase</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Karena Jika Kita Membuat Karya Kolase Kita Harus Membuat Bentuk Atau Pola Tertentu Dahulu</p><p></p><p>-Maaf Jika Salah-</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-tari-ragam-kedua-yang-telah-kamu-praktikkan-sesuai-dengan-860",
            "question": "Gerakan tari ragam kedua yang telah kamu praktikkan sesuai dengan materi adalah..    a. berjalan ke samping kanan dengan melangkahkan kaki kanan menyilang ke depan (1*8 hitungan).\r\n\r\nb. berjalan ke samping dengan mengayun lengan tinggi (1 x 8 hitungan), kemudian kembali lagi ke belakang dengan langkah mundur (1*8 hitungan), dan kembali berjalan maju (1*8 hitungan).\r\n\r\nc. berjalan menyamping ke arah kiri dengan kaki kiri menyilang di depan kaki kanan (1 x 8 hitungan).\r\n\r\nd. melangkah ke depan dalam 8 hitungan dan mengibaskan sapu tangan sampai tersampir pada pundak setiap melangkahkan kaki kanan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>melangkah ke depan dalam 8 hitungan dan mengibaskan sapu tangan sampai tersampir pada pundak setiap melangkahkan kaki kanan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "konstruksi-jembatan-menain-straits-menggunakan-menara-batu-sebaga-998",
            "question": "Konstruksi jembatan Menain Straits menggunakan menara batu sebaga II pilarnya, diperkenalkan pada saat...    a. zaman purba\r\nb. zaman jembatan gantung\r\nc. zaman pertengahan\r\nd. zaman kemerdekaaan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. zaman Pertengahan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>bshsbAnabgssh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-langkah-langkah-dalam-pembuatan-karya-seni-yg-sudah-kamu-486",
            "question": "Tuliskan langkah-langkah dalam pembuatan karya seni yg sudah kamu lakukan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>melukis, menggambar, menggunting dll</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>melukis menggambar,mengunting, membuat tema. </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pernyataan-berikut-yang-tidak-benar-terkait-dengan-penerapan-apli-857",
            "question": "Pernyataan berikut yang tidak benar terkait dengan penerapan aplikasi chat dalam jaringan adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>dimana pernyataan nya? bagaimana bisa dijawab jika tidak ada text nya;)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "19-lagu-lagu-daerah-merupakan-kekayaan-dan-warisan-budaya-indone-509",
            "question": "19. Lagu-lagu daerah merupakan kekayaan dan warisan budaya Indonesia yang tumbuh dan berkembang d daerahnya masing-masing. Salah satu lagu daerah yang isinya tentang seorang anak yang merantau ke pulau Dureri didaerah Papua terdapat di bawah ini.. A. Ciek periuk H. Sinanggar tulo C Apuse D Halo-halo Bandun    g\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. apuse</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>lagu apuse menceritakan tentang <u>seorang</u><u> </u><u>anak</u><u> </u>yang berpamitan kepada kakek dan neneknya karena hendak merantau ke teluk Doreri</p><p></p><h2>semoga membantu</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "based-on-the-song-what-kind-of-planet-are-you-living-now-258",
            "question": "Based on the song what kind of planet are you living now",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dying planet </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>gw tau lu pasti ujian..</p><p></p><p>semoga nilainya bagus </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dying Planet??</p><p>Kalau salah bilang ya ka!</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}